[馬水百屌唔成材] 曼城球迷吹水區 123

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Delph out

Good topic

仲有冇link

反cup plz

馬水真係笑話黎

丁，路，耶無態到

和波加時？

馬水進攻仲唔夠辛高好

阿古獸做咩

牙路打中場？

自由人？

阿古路新位?

牙路係咪想學美斯回後做組織

12碼

12m

Pen

丁力

12m!!!!!!!

pen

Pen啦屌你

未來人睇到炒撚左

丁朗

鏝博到12m

賭波狗呢？ 死撚左去邊呀？

炒

2:2

縮番入老母個閪到

牙路廢到

丁力+bwa 先係不可或缺

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

Goalllllllll

agueroooo

差d炒

邊個話炒

路

牙路呢

牙路拎到咁盡

拎好盡

你老尾信左

屌你中柱入

Og

差d柒

手足做野

-6

快啲入多粒 唔好俾條撚樣有錢收

計OG

丁力一落場做到野
屌你老母馬水真係食撚屎啦

2-2反cup有望

洗鬼理個傻西咩

黑咗個pen，再靠og

有水唔抽？

贏埋先大大力啦

傻西佢個盤輸撚硬 我哋又未出局 佢都嬲到震哂

買撚左3:1

禁住對面黎屌

比人3:2

掛

Bwa打左翼幾勁

丁力雖然博到12碼，但插水黎架喎

話時話呢個盃無bar?

由鳩d賭仔爆閘啦
輸波輸到入黎屌
比佢開心下囉
你都唔會同樓下d細蚊仔嘈啦

重賽定加時？

Var

個12碼

明黑

人地真係用生命守波 我地班大帝...

好似設備所限唔係場場有

推

加時

痴撚線

咁都唔入

並差啲

屌

係咪痴線架...
咁都唔入

屌咁都無

屌 咁都唔入

照計阿古獸入喎

冇運撚到仆街

咁都守到

改左og

咁都射正落人地個龍到..

計左og 個龍隻腳撞翻入

算啦 咁都唔入 你諗番岩岩搏到個12m同og入就算啦

又無

咪係囉 咁都唔入喎 點解既

又一球 冇運到傻

I see

牙路

獲加做咩仆街係咪on9

可能要等官方料

大雨

我入左你老母咪得

Walker出擔泥好過

霞姐！

鏝迷d精跣親

牙路爭食

笑死講人老母 好惡啊

真，我太自私

牙路今日

唔撚講得？
洗唔洗報警

Walker仆街啲

你班護主狗留力大嗌加油好過啦

收手啦1.61賣-2

對面嗰龍真係好勁

Btw bwa洗咪幫襯雞姦朗老婆間植髮中心

浪費警力 鏝迷又贏

屌，你條飛就算入多兩粒都輸啦

goalll

幫你老母
我華個袋咁撚大大把女屌

後敗為勝

睇到你輸錢都夠晒開心啦

喂 2-3啦 想要多兩球呀?

agueroooooo

Goal !!!!!!!!

劇透撚

係囉 人都死左就尊重啦 希望你走盤拎返千幾蚊幫你老母買骨灰龕位

搞撚掂

越位波黎 var?

Goallllllllllllll

牙路
cup

我真係不得了

好靚

真係好似越喎

越位

屌 offside

死鏝狗又黑

Off左

黑到仆街

哇黑咗兩球
潛水都唔掂

offside

叫撚左咪撚開post住水塘狗

仆街鏝狗

真係黑氣石黎

對英冠都黑哨

好似off撚咗

球12碼又唔係黑既
Offside入波就一定

一球12碼一球越位，連英冠都要黑

黑左

公海準備又比人抽水

明黑鳩你，咁點

黑哨鏝

好！

三分已袋

英冠特別多傻鳩

又黑

屌黑到

呢場真係黑左少少

盃賽黎

咩料

條賭仔呢？

要5-2先贏到錢
一邊想鏝出局 一邊又望奇蹟5-2

場場都黑

主場球迷入場？

佢不嬲弱智

可能吹佢推丁力
好似r聯袓個球12m咁

牙路
btw offside

屌你老母踢緊FA cup呀

笑死我 個球證撚狗撚賭仔

睇哥狗你仲敢唔敢用馬水

咩料 有冇人解釋下 哥狗叫咩

delay到咁

黑一球又係黑 黑兩球又係黑
是旦啦

自膠

哥帥
由於第一季太柒
所以叫哥狗

有球迷入場掛

無野睇錯

都啱嘅，反正係打得差
垃圾馬水，腥自己一邊帶唔起隊波

華水又柒

佢問場入面個哥狗做乜大叫呀 你就真係太柒啦

對英冠玩角球旗

柒撚到on99

估唔撚到對英冠都要玩旗仔

屌你老母打摔角咁款

黑哨

屌其實馬水都係沉無表現
仆你屌你老母大夫先係廢
睇下仲敢唔敢用

對英冠都要正選先贏波已經柒
仲要黑哨加角球旗

冇撚有錯

好地地踢埋去唔得 點解要玩野好唔尊重人

好心唔好咁 傷左冇得踢就大獲

最好入多粒激死條賭仔

黑

一向撚老角

mma

On9 咁佢咪收錢

是旦啦，兩個都唔係好嘢
快啲送走佢地

完場

要靠角球旗dum波鐘

仲要玩得好撚柒
Bwa果隻unun下技術型都算啦
依家就咁人牆

ching我聽日去愛華頓主場
希望到時唔好黑

收條毛

黑 但贏就夠

我依家立即屌馬水老母

依，係喎計錯數

同上

馬水仲想出去慶祝

屌埋大夫老母

肉酸呀嘛

大夫呢

關佢撚事咩

讓球主客和 要5粒先得

你啱呀

屌埋哥狗，死攬條垃圾
認自己買錯人好過啦

-2盤唔係輸半？
利申 冇賭波

唉 人生睇過其中一場最黑暗既波
由輸變贏

我出去吸仇恨值

係時候入去撚狗了

以前不嬲都有玩開
不過係柒就柒在對住英冠都要搞到咁姐
仲未計黑哨

支持

靜啦

你終於有d用

咁你唔好學好過

我仲以為我記錯添

北京電視機

就係呢點先肉酸

牙路真心踢得好 想迷曼城了

自貼先

當學多樣嘢
買盤點計？

讓球主客和 -2 1.61曼要入3粒佢買1600先贏900 贏兩粒都要1蚊都無 21歲都未夠輸咁撚多 返埋啲工啲錢拎哂鋪草皮 越賭越大輸得越多

睇多幾年牙路冇得睇了

回購Celina

北京電影機

果彈賠率係咁 佢半場買好分好多

唔係亞盤嚟 4-2係開讓球主客和個和 佢買讓球主客和個客 無輸半無走盤呢樣野
除非佢買讓球-2 4-2先有得走盤 不過呢場邊有-2佢買

原來狼隊對獌聯個場四點

盤還盤
主客和還主客和
上盤-0.5既
贏1粒咪贏一半

佢識買就唔撚會輸咁多啦 我都叫佢收手長賭長輸

走盤咪收返個本

阿路球12m原來跣腳？

條撚樣搵緊老母籌旗

我唔想串你手足

杯賽上盤好輸蝕 和波有加時踢

佢買讓主客和點走盤牙

撞柱彈個龍入

見佢日賭夜賭又一鋪輸晒

今場真好彩
命不該絕

喂入黎睇下我post ah 跟住好死撚番出去啦

可唔可以用馬列斯換返marco lopez 或者sancho

依場黑哨一定係利狗課金比球證
想我地踢多條線失英超

佢咪補多條反cup 睇數目6000/700追返條數當無賭啦 不過佢就驚咗成場姐

冇睇到讓球主客和

唔講咁多 大夫快啲斷腳

岩先3倍買左晉級

Bwa

咁撚威就咪撚遮數啦呀叔賭錢個陣你都未撚出世學人出嚟執返渣沙

辛蛆踢多季先講喇

對面個占士真係好撚快

我都冇留意
我淨係買六合彩，重要入馬會買真飛

賭錢賭到要補飛cum數 好撚唔掂咩傻閪 又要威又要遮 搵返條數幫你老母上靈位啦敗家仔

利狗買球證無人講？
突登要我地晉級踢多幾場波

比條賭仔開心下啦

忙得濟 又做假鏝

講真利狗咁撚過數害我地比人屌黑哨真係好陰濕

樓上兩隻狗

冇人入去撚狗？

鏝區打狗既話
你同耶清最勁

我地最後補刀算啦

屌你病撚到得返半條人命捱夜睇完波都唔撚比人訓教

長眠喇

點解叫哥狗

睇住啲雞湯球迷個閪樣，真係忍唔住笑出黎

啱啱衰衝動

握手言和ok?

禾地巧姊妹

含撚啦幫我

以事論事依個post開得好
我地同史雲斯不嬲有仇

淋病撚

我含波追嗰條仲好啦

人地老細
巧有錢

係你到惹返黎
講經？

With the introduction of VAR to the Champions League next season, the Premier League is looking more backwards than ever.

Their bizarre decision to not go with the technology has already cost teams dearly.

As the Manchester Evening News report, the table would be very different after just six games with the introduction of VAR.

But the Merseysiders might be glad, in retrospect, that their advocacy of the video refs (VAR) was resisted by two-thirds of the clubs – including Manchester United and Chelsea .

Because if they HAD got their way, the league table would have a different look going into this weekend’s fixtures – with City clear at the top.

A meeting of all 20 clubs in April decided, by a clear majority, that VAR needed further trials before being introduced into the league.

“I think Manchester City agreed to it but the other top teams, United and Chelsea I think, they didn't want it,” Guardiola said.

“It's okay, it will happen though. Not just here in England, all around the world, the referees must be helped. Today the football is quicker, it's faster.”

Liverpool indicated before the meeting that they would also be voting in favour, with their chief executive Peter Moore saying “technology belongs in the game”.

But United and Chelsea joined with other clubs – known to include Huddersfield , Crystal Palace and Stoke – to chuck out the proposal.

Liverpool boast the only 100 per cent record in the top flight, with City and Chelsea two points behind.

But while Jurgen Klopp’s team has benefited from the lack of the controversial VAR system, City have been denied their own 100 per cent record by the lack of it.

我曼黑哨都要有人助攻先得

淋病有得醫
你愛滋雞冇得醫

我係波追度惹
怪佢

咁就仆街啦

上之比佢口爆完

好撚辛苦睇到

狼隊贏獌狗我抽一位鏝區手足送出神秘禮物一份

希望獌狗出埋局

點解兩條科狗成日同時鳩up

講開又係

成日同一時間出現

水塘仲用緊臍帶

佢唔肯改名

我係得呢招

咪理佢啦 淨係覆埋啲廢話 冇人理佢果陣又會自己推post

我又唔眼訓 玩下都好
本身諗住玩fm
依家有狗撚幾好

我撚狗姐 分清楚
廢青

你睇下你呀 肉酸到 訓未呀

狼隊單刀都唔入

買曼城讓球-2.5/-3.0嗰個盤係咪輸咗😢一半都贏唔到？小弟唔係好識

自已諗
-3.0
即係讓3球
你咪當一開波-3:0
之後賽果自己減返
最後3:2
減返個盤
0:2 咁點贏

唔該你。。。。估唔到曼城打到咁。。。。

唔識就咪賭

btw 唔識就咪學人買盤啦
玩下主客和角球呢d咪算
盤成200蚊注
等間輸唔起又好似上面隻癲狗咁發晒爛渣

😂😂

曼城反cup真係派錢咁派
發覺曼城好正氣成日幫手贏錢
就算輸緊2球都覺得好大機會cup到

利申 爆閘轟狗

補多句
哥狗d波好有系統

炒你6粒

爆閘話埋比人聽自己係乜狗

垃圾sarri
btw牙古路都成日去我轟區同熱狗爆閘啦

踢8強前我會支持曼城

阿古路狂入150球係抄名狗，唔係我黎

各手足愈夜愈精神 難得

潛水狗

牙路痢狗黎

我地中國人就係牛逼

分唔清楚
btw 你入第2球我睇直播睇到呆左 咁都入

唔洗分 2隻都係假鏝黎

佢地今季無冠我會撐返鏝

真

唔好假假聲，有冠軍果幾季係鏝迷

好撚忙今晚

垃圾街症啲醫生開埋啲乜撚野藥 食左兩日都唔好

好彩平時有家庭醫生上門

去珍禽異獸睇睇佢ching

獌係咪唔諗住進攻

你有愛滋緊係要定期檢查 我啲傷風感冒落街睇就算

狠goal

1:0

獌狗
輸2球

勁到

本應鏝都應該係咁柒

有咩資格笑人 自己咪又係咁柒

on9過左數啦

個ruben neves好似唔錯

波圖水貨，驚驚了

姐鳩埋

多謝獌狗踢走曬阿車再踢走埋自己

下年黎曼城了

希望抽到白禮頓

新人留名.

冇分別架

DLLM 睇返精華 又係德夫個ON9仔

邊有人捧鏝城㗎

支持我覺得好過飯

曼城fan全部球資淺，勝利球迷，好垃圾

唔ban轉會再講

足總杯應該拎硬啦

雞湯都要靠黑，仲有啲乜嘢係100%

咪撚燈

雞湯廢到附加賽都爭唔到

今晚又要俾利霸返榜首

如果有VAR 我城今場出局
但聯賽可能已經唔知拋甩幾多分

舊登個yui?

As always

真
猁記真係可以落番去爭前四

屌左佢一獲
垃圾爆閘狗

無得走盤
佢買既係馬會獨有既讓球主客和
唔係讓盤

有飛唔補既柒頭

改得咁快

雞湯都好似有份

多謝

足金金猴?

隻賭狗比我屌到深潛了
牙路好波

腥狗個post

我尋晚玩左成晚啦

霍頓走數

以後喺公海比人恰
搵水塘同耶清幫拖先

關我咩事= =

鏝區手足比人恰緊係要撐到痕啦

唔撐傻仔的

屌你都唔識保護女仔
第時點溝女牙

當年我一條3串1買6000都未驚到訓唔著啦
600蚊訓唔著學人爆閘

上個月我比多蒙特搞到唔見咗成皮野
淚都冇留過一滴

600蚊成副身家係咁上下啦

條柒頭猁撚黎

幾位手足屌件爆閘狗屌得好落力

好玩呀嘛
不過佢現實應該真係冇咩朋友既人黎

水塘狗真係好撚疊水

我真係屌你老母以為佢食一餐幾皮野
貼埋d狗屎垃圾串人

偷圖你信唔信

屌你老母食餐鐵板燒都冇撚左3000幾啦
講經咩

🥺

根本賭開幾千既人唔會show off食好西
賭都賭緊幾千蚊會慳依d?

hkdi

都唔關事
條柒頭自己跌落地下拎要返渣沙姐

poly u呀

咁多人走入去玩

唔係呀 屌

舊登個YUI咪我

其他人會幫 你依啲乸屎上身邊個幫

咁上面個yui乜水

分身濊

屌 條柒頭post日本居酒屋當自己晚餐
柒撚到

鏝區智障唔洗幫啦 仲要假鏝黎 琴晚踢緊fa cup都唔知

打慣咗「三分已袋」

講真四強打兩回合，狼隊食撚硬
主場456就緊

其他熱愛YUI既人 NOT ME

我屌，原來一回合過

舊登都好似有個同你差唔多名既人

陳晚差d比師兄燈死

舊登主要三個名Yoshioka Yui, Aragaki Yui 同埋吉清

佢狗黎

神秘禮物係邊隻科狗走數

尋晚施連拿慶祝咁撚串
話晒我鏝一手一腳湊大你

佢地咁撚fd
入曬兩個數啦

水塘ching乜貢好氣牙

唔玩啦
條友根本九唔搭八
追返佢d舊post睇得出屋企有問題
現實性格又疑心重 正宗自卑到自大既毒撚格
少少野又話d同事逼害佢
我驚我等間搞到佢跳樓

法國cash巴係鏝區狙擊手

有d可憐

做好心 唔好搞9人啦

係跳就好

與其撚隻細蚊仔
睇角大完封冇女好過啦

無錯，收無女皮

今場撐中國人啦，navas 下場再撐

小妹好膚似
睇波樣行先
拿華斯甘令仔
冇女成隻狗仔

膚淺*

你唔係中國人咩？

利失分我自殺

利失分波台隨機死三個會然

肥普去左睇武磊踢波

冇女呢啲崇洋媚外
唔配做中國人

佢黃皮膚就是中國人

米禾爾入Fa cup 4強

無女個樣真係好支那

希望抽到

武磊藏族人你就支那

富咸1:1利

雲迪克愛助攻

1比1

1-1

1:1

估唔到vvd都有呢種失誤

巴布好撚堅

好行唔送

咪大西北支那樣
同我地百越人唔撚同種

唔做中國人了，我係富咸人

玩撚完
Pen

Lm

rico咁都甩手死撚左佢啦

又爆

富咸呢隊垃圾降班啦

連續兩場龍門派膠

睇西維爾踢波真係好炆，係唔係都射

屌你老母富咸空難啦

辛苦鏝狗仔捱夜睇我利贏波
依家榜首係邊隊？

睇富咸仲炆
輸龍門

果然係隊長

曼城

你唔係望隊垃圾令猁失分呀

燈

是撚但啦兩隊都食硬

插水係咪會追罰停賽？

2:2！！！！！

講緊米禾爾對白禮頓

垃圾鏝終於落番第2

唔係覺得利記會失分丫
-6足球never die

與其望利失分
不如叫班大帝生性咪踢到琴日咁
同打三場拳唔好傷好過

個龍柒到咁

做好自己好撚過
希望f25出到

我地仲要對獌熱
依度最少失4分
利狗起碼要和一場

利唔會和啦

On9
Book定醫院都得啦

我地對獌熱，兩場和波
利對車，和波
即係我地最後輸利一分

數學大師

Millwall出局

屌你

明明比你燈走

對Brighton
好彩唔洗對狼人住

抽左？

又會快成咁

岩岩直播抽左啦

白果邊一完場即抽？

即係屈福特同狼隊邊隊入決賽就有歐霸踢？

原來佢地兩隊本身就爭緊第7

係咁玩架咩

我地當年決賽贏史篤城，佢地亞軍踢歐霸

靚籤

有無抽籤結果link ?

對白禮頓果場fa cup
夾撚住卡迪夫城同刺中間
卡迪果場希望早d踢

卡迪夫城唔調時間？

今年d抽籤運真係

得罪講句Fa cup拎唔到=失敗

樓上真係分身黎

又一齊出現 笑到仆街

講撚過

佢地一係分身
一係真人fd過打band

國際賽

delph快撚d躝啦

希望各位手足幫手舉報兩條科狗🙏🏻

舉報你先垃圾會然

大家係鏝迷又係中國人
唔好逼害自己人啦

小妹英國鬼妹

對事不對人

是其是

想舉報人妖狗不誠實使用電腦

其實抽邊隊都一樣啦

條柒頭貼完屋企
到我搬龍門撚鳩佢

仲玩緊

好好玩
依家到我係咁搬龍門激鳩條智障仔

係咪要驚呀

感性的男人唔爆閘全家生癌死呀

仲係6號喎

好似話會調期
水晶宮嗰場都調

唔識佢

直

嚟緊冇波睇
國際賽點捱

屌你
當有一隻科仔出現既時候
第二隻就會自動現身

岩本係同一個
人格分裂出一個正常一個智障

Walker同廢龍肯出黑卡未

馬水fifa好用？

我唔撚識佢架屌

打機真係幾勁

2個人格互相排斥

巴打manchester打錯字

唔夠位呀 盡左

阿朗有機會下場UCL唔俾出，因為佢扮施蒙尼慶祝

有無都豬喇,兩個牙簡咁勁

首回合輸2球都反cup啦
C朗劇本就係做英雄

阿積士好勁喎
第一場主場贏多幾粒做Buffer

Ajax收成期啦，五五波

課金遊戲

阿積士有隻18歲防中，勁到仆街

記錯唔係防中，係中堅

de Ligt fm妖人

真係得罪邊個都好，咪得罪水塘，又撚到人地block人掩耳盜鈴自己呃自己

又關我事

我鏝真大佬

以後出面同人嘈第一時間撻水塘個朵

好撚假

勁到仆街有速度有射門仲要5* skill move

多數都係跟條撚樣一樣罰錢架啦

25仔兩個

癲狗

望番發覺點解以前忍到嗰對閘

Kdb 幾時回勇

下場

永遠個答案都係下場

點解Odoi都已經入到一隊但仲未有foden

笑死諗條跟尾狗做大佬
隻過街老鼠自己要求人貼username 自己貼假相 日日係呢個竇圍威喂

HKDI狗仔又吠

走啦
唔好搞大佢啦

你都係番去賭算啦

官網65折 金章印字649加運費25左右

想印Diaz

似跟你條窮撚咩
去日本旅行居酒屋d相扮晚餐
貼屋企又係自己講先
返去幫你老母執骨啦契仔

印番件科登

屌你老母

Bench都無得坐

兩條科狗比我地踢爆左之後就得返正常科講野
心虛

叫佢改名啦

你老死黎你叫

係我就印bravo

Sane半場打中場唔怪得次回合咁廢

躝啦屌你老母臭閪
未揀俾人屌爆屎眼？

雞子打中堅

雞治中堅未進化嘅石頭同丁力，加捚兩閘放題
Between小妹初黎報到

唉屌幾時有波睇

果陣傷晒

原來係鏝幫包皮登基

4個後衛入邊雞子殺巴高拉下季一次清曬
可想而知當時哥狗出嚟個陣有幾絕望

邊位巴打J真高J到傻
好過大夫係真，但點都好難同正宗左閘比掛

你地有冇睇架 up得就up
高拉打中堅呀 kdb係box to box呀

佢都打左季幾左閘，潛水一排出返黎仲拎埋幾個motm，當佢左閘有咩問題

建議辛真高打防中

點頂高波

個專頁係由有兩個中五學生寫

由於辛真高的最佳位置是10號位，儘管他擁有腳法，技術及速度，但是他的防守意識比較正宗左閘文迪，明顯有些不足。

假唔訓明明補位守得好過黑文

我都睇到笑無睇場波都睇下片 高拉踢咗成季中堅

黑文識撚守咩

黑文自爆爆撚到傻

寫文果個無睇波

應該睇左少少精華再睇數據自己吹出黎

黑文對利果場好撚勁喎

我係中國人呀屌

打熱施華寧願回後都唔比力條

Manchester City are closing in on a summer deal for Atlético de Madrid midfielder Saul Niguez (24). Pep Guardiola has identified him as a long term replacement for Fernandinho. [ESPN FC]

唔信會簽到，佢同馬體會續左9年約
仲有7年先完約

睇黎要2億

似係怕比人無預警ban2個轉會窗，趁早入定幾個球員接班

解約金幾多

有冇咁長

唔係話8000萬可以買啦咩？

好似80m

咁買得過喎

馬水補錢

After losing out on Frenkie de Jong to the Catalonians, Pep Guardiola's side is expected to nab Atletico Madrid's Saul Niguez ahead of Barcelona in the summer, sources told ESPN FC's Mark Ogden and Moises Llorens.

Saul, 24, is seen as an ideal replacement for Fernandinho, who turns 34 in May. The fee to acquire Saul is believed to be in the region of €80 million.

狗衝啦

80m又點？人地肯走先算啦

2000

買一個就夠
其他位可以唔駛買，用青訓

馬體啲人腳再跟施蒙尼戔全部變工兵

Btw 唔知Thiago依家有冇後悔當初冇跟哥狗黎

哥狗連Walker都教到啦

walker邊係教材
丁力先係
你睇返早2年聯賽盃決賽打猁果次
屌你老母丁力果晚真係睇撚到燥
幾球空門射撚走晒
最後好似靠卡巴叔先贏到
相比起依家丁力 依家d埋門好左幾撚多

依家半工半中場岩曬

仲有咁多年都係80m
咁簽咁耐做咩

我意思係講哥狗可以將冇腦工兵都教到控到2腳 猜到2板

sane 傷

我屌佢老母，Friendy都出收山腳

又唔知傷幾耐

好彩冇事

希望唔係講出黎安撫下fans，之後又話要做手術，啲仆街賽爾維亞人冇人性架

都痴撚線既
咁撚樣踩落黎，運氣差少少都直接收山

塞狗係咁撚茅架啦

pavkov好波，腥狗咁反骨一定要死

見佢完左場都仲正常行到

依個真係fatfat

左中場至攻中防中都踢得

相信光頭佬會打造佢做廢奴接班人

當年80m會人屌咁貴，仲要當年都未洗買人

依家連De Jong都要80m，啲人咪會覺得Saul超抵

同埋當年都係踢進攻位，係依家先變攻兵型

馬水都75 Saul 先80
你話抵唔抵

馬水61m

歐羅

睇漏左單位
不過10m係現今足球市場算係乜，呢個簽到可以頂兩個轉會窗ban

丁力twitter開post問辛祖有無回購條款

用馬水換就 fatfat

Deal

丁朗好波呀

睇得出我鏝全隊都冇咩人有離意

你仲未續約

佢老母正一多咀狗

你老母搞事

新人留名

國際賽真係好撚恐怖差d就先傷一件

癲狗黎 垃圾國際賽都咁狼

ESPN:
腥 真高 接近完成續長約

你邊度鄉下，腥真高
不嬲叫開辛真高/津琴科

冼真高

津琴科個名型能到

屌係咪兩個人呀
腥同真高 兩個之間有個空格咖喎

打少個標點 就唔明

牙路不嬲智障,希望各位手腳唔好怪佢

我覺得真高續左約要改返個新花名
畢竟未來幾年都會見到佢

我弱智咋，咪屈我智障

假唔訓

今晚睇我華完虐辛真高

智障唔緊要，唔好衝出嚟柒影響埋其他手腳

我做白手套，幫你地硬食
多謝都無句

多謝牙路衝出黎柒咗先
如果唔係就係我柒

你係咪都柒嫁啦

冇眼睇果隻

阿當莊遜出冊

成班都25狗黎

拿樸迪同我fd到開緊ig live
分分鐘跟埋黎皇馬

早d訓啦

wallpaper好靚

屌你老母咩25狗 咪撚搞我拿仔

想要

聖誕行者同腥

Sterling戴帽

3q

入3粒再搏一個12碼

丁

反丁是否弱智？

完封就有

今晚77台播？

好心美斯自動退出國家隊比阿古路去carry 啦

Bwa motm CM位，波追可以換人了

終於肯出cm

巴打你好

巴打你都好新下

好耐冇見

琴晚見丁力戴帽
決定支持曼城

Manchester City chief executive Ferran Soriano claims there will be “some exciting new players” arriving at the club this summer.

真係美斯

包皮

kroos

ff大會
基斯文

武磊

Saul

入黎睇下反丁專家死撚咗未

唔係比人查緊FFP咩
好似完全唔驚咁

趁比人ban之前快快手簽曬佢

呢個難喎

好緊張

你兄弟今日唔得閒？

等緊on9科份獎品

我係中國人呀hi

佢做左d咩

Impossible la baopi

就算今季4冠王+2億轉會費都未必買到包皮

出現了

They are narrowing their options for this summer, with Atletico Madrid’s Saul Niguez, West Ham’s Declan Rice, Lyon’s Tanguy Ndombele, Wolves’ Ruben Neves and Schalke’s Sebastien Rudy all getting favourable scouting reports.
呢到一個都唔中既話請鏝區巴打去波追間野食點心放題

Rice快d黎趕走賤種kompany

圖已cap
波追留定位都得啦

食撚到你破產

RUDY不了

死鏝狗得四五件
其他全部都係人格分裂出黎
一人食十籠
最多咪兩千

Rudy不了

好可能今年2億-3億同皇馬鬥燒錢
因為計到年青球員調查果度仆硬街

Saul 同neves都好
買Rice不如推青訓，反正都係後生仔經驗不足

Rice 就算啦

6h

睇左依條片，就算贏到熱刺
我諗4強會輸辛真高

唔係無得嬴
曼祖基奇2019跌得好勁

同埋唔出ota實嬴

依家果隊祖唔係4年前啦

四強都唔一定出真高啦

最可惜係冇正統左閘教真高企位
黑文空有身體質素但意識太差

你死我都未死

Skip左729
Who?

腥狗踢鏝又唔見咁勁

至少知佢又出得返正選 個心都定啲

腥勁到

全埸飛

sane呢下勁到

vvd

德國前場走身後波不停撚對面中堅

對面條右路爆撚哂

Saul 呢單deal好似樣

Ndombele好似都有機

8千萬

隻walker cb都唔知買唔買好 照放rb位7chem?

新yaya喎

曼城派人考察戴巴拿喎

年中考察百鳩幾人喇

唔覺岩踢

買撚防中先啦

新美斯?
ceo話將會簽幾名新球員，可能前中後各1
Dybala, Saul, De ligt/Skriniar

Manchester City are ready to offer £85m for Inter Milan defender Milan Skriniar. The Slovakia international is one of the most sought-after centre-backs in European football, also attracting interest from Manchester United, and is yet to sign a new contract at the San Siro. Real Madrid are also said to be keeping tabs on the 24-year-old. (AS)

我估 saul 同 chiwell
前鋒都要簽？

Maybe簽夏世三呢

係仲有李城左閘
dybala定位好神奇,前場自由人? 未知光頭佬想點玩

Dybala買黎托咩
一係佢同馬水一換一

馬水換任何一隻都抵番曬

馬水同啲中遊換後生仔係幾撚抵下

最怕你要走

反骨腥有個on9老母就有價好賣喇

你老母就賣

我係你就賣撚咗個老母

腥狗一定要死全家
續約就死淨佢自己

有冇手足踢ut 1場1萬coins

無得轉佢做rb？

冇 聖誕節特登出特別位置 有st vvd

出左件6季波衫crossover出黎抽尾水不過幾靚

KDB : 咁撚樣衰嘅？

真係幾樣衰

百家布

Kdb仲柒

Nike 隊隊都搞件百家布

自由人我地已經有Foden

咁都靚

好fashion勁有nba allstar個風格

好快變殘陣

差好遠wo ching

有撚排都未啦
睇下架廢車

留名

黑文打包送走算鳩數啦

如果黑文冇咁易傷
其實都幾勁

佢咁撚鐘意同朗踢波點會黎英超
錢唔係因素

打劫咁換

仲有場富咸

係好撚勁

佢啲落底傳中好撚癲

富咸30號踢唔計啦
講緊4月

只計進攻

其實唔係特別勁 好多時佢傳中都冇望人直接交 都可能真係心領神會到想傳邊個位就斬落去

No look 鳩pass

佢係啲傳中係要柒幾球 跟住先有球靚既比到人 不過有場連出兩球兩個助攻都屌佢唔落

咪就係因為佢次次唔睇鳩傳中
個個都係見佢傳中之後睇個波先知傳俾邊個
所以咪有機會頂贏

有冇人睇緊波

no

英撚好廢

國際賽多假波

即刻入

英撚贏到我直播扮狗吠

個 d rose番去打籃球啦

潛水了

渣

希望班友唔好傷

希望kane上力射爆痢

真高助攻烏克蘭🇺🇦榜首

英超亞洲盃喺南京同上海搞

我係中國人啊屌

有冇人去睇 近近地

唔駛啦，好似會黎香港同傑志踢

曼城724嚟香港?

香港大球場個草地分分鐘激死哥佬

馬水唔知會唔會黎呢
打柒佢先

組團入場睇阿路公司同施華

幾時有飛賣

嚟埋香港

還掂都係7 不如搵明星足球隊踢好過

但應該無牙路

改建左咁耐仲掛著舊時個垃圾草地

有冇手足組團沖落球場打柒馬水

佢唔係踢力架盃咩

含撚啦獌狗

想睇b華真人

想睇B華個袋

死鏝狗我屌你老婆

矮到去到我條腰

佢條女工場識

官方行程未落實，咁開心做what

儲埋d精入水樽，到時倒落去

迫b華飲

好撚興奮呀
打定J先

等小妹撩佢地扑野先

咪去柒出國際ok?🙏🏻

佢地唔屌屎忽

新個件百家布好靚

呢啲真係各花入各眼
利申覺得柒

我就儲定啲精
到時一次過射

🤤🤤🤤

12hrs

On9

曼城都有人捧

牙路回塘廢鋒都有人鐘意

國際賽係咪無人受傷

C朗傷左

斷腳未？

屌,諗住24hrs先推返上黎,邊個做壞規矩

傷左照贏阿積士啦

☺️

耶仔入2粒

國際賽我鏝前鋒三人組屈機到

丁力 4g1a
sane 1g
Jesus 2g

有冇人已經練定堆歌準備7月尾唱

曼城呢d細會有人去睇先算
曼聯利記就話啫

Vincent kompany City loves you more than u know

'Say that you want me (say that you want me). All of the time (all of the time).
'Say that you need me (say that you need me). Always be mine (always be mine)

Coz we've got - Guardiola we've got - Guardiola we've got - Guardiola so glad you're mine'

Manchester City Life President Bernard Halford has sadly passed away at the age of 77.

glory glory glory united~~~

係咪個秘書之鬼

9hr

科登拒絕咗德甲租借邀請

科登真鏝

留喺鏝做後備都唔去德甲打正選

兩兄弟蒲頭

呢排佢地醒水

On9科會突登遲少少先出現

你講撚哂啦

信我啦

佢見到我上面講兩講
影都唔見埋
比著以前5分鐘內兩兄弟都前後腳出黎

老細唔洗訓,禾地要

想踢幾場姐

幾點牙

訓練片睇到丁力好fit

聽晚早場，依家訓定先

廢撚到

笑能左

人地今晚要去巴西
通宵倒水銀落蟻竇整英國出黎
俾人瞓啦

根叔仲唔續約

D德國佬都係養唔熟

Ilkay Gundogan has put contract renewal talks with City on hold.

The midfielder is unconvinced that he will be a regular starter at City next season and is reluctant to commit to the club.

[@Sammy_Goal]

似係想走

算啦
由佢走

比多啲機會科登

想要正選，但係full team都未輪到佢啦

中場兩個位又唔夠爭
排啃頸四係雙華kdb後面
多數都係替費奴踢下防中
仲要季尾買硬防中，佢又唔使諗防中位
又可能襯ban轉會前買定中場
兼有foden親生仔
我係佢我都走啦

係根角度諗真係唔會想留 但費奴又老啦 佢係到同啲高汁隊友踢波不知幾舒服 悶又有腥陪佢 除非佢知腥走姐

根度簡死全家

其實kdb下年會唔會繼續文員
Cwa下年仲有幾多貨賣
都係未知之數 我怕放左根冇人用

怕咩？有馬水打中場

唔訓條撚樣再重傷真係跟隊長去養老算

嘔血

佢走都正常嘅，踢防中防成日比人中出

痴撚線就算一季出一場都係佢既榮幸

根走人仲有邊個幫我地殺弱隊

聽日比富含殺

所以唔睇了

聽晚想睇你表演

新人留個名 大家多多指教 第一日入嚟曼區

嗨，絲打

反正夏天都簽人

Be fd ok?

人妖狗死

跟你學

新人留個名 大家多多指教 第一日入嚟鏝區

如果買到防中根走都OK既

絲打留低tg
入我地鏝區whatsapp群

仆街死喇獌狗

又係你 Ashley_Young 人妖獌

你留我加你啦

巧啊

呢度我最索

咦你咪唱歌果個

今晚殺富咸

白文走

感謝，順風

The 31-year-old centre-back is not desperate to leave the Etihad Stadium but he would be open to a transfer if he were to be offered regular football

Nicolas Otamendi is open to leaving Manchester City this summer, Goal understands.

Sources close to Otamendi stress he is not actively forcing a transfer and that he is not unhappy at the Etihad Stadium, but he would seriously consider a move away if he were to be offered regular first-team football at a competitive club.

Wolves, his former side Valencia and even the Chinese Super League have been privately mooted as possible destinations, oweing largely to the fact that his agent, Jorge Mendes, has strong connections to many relevant parties.

球會/Pep始終想買新中堅，佢同隊長只可留一

咁對唔住都要講句，我留隊長而唔揀佢

希望隊長留到退休

但其實都理解白文，阿根廷正選中堅係球隊第四中堅，
仲要只係三十頭想踢多啲都好正常
希望有好價賣走，好嚟好去

一定留隊長 icon黎
白文走我都冇野好講
只能多謝佢付出 祝佢未來好運
根都係 佢地要正選
我地要培訓後生仔上位
只係希望唔好去其他英超球隊

隊長走我轉捧痢了

熱血飛鏟

白文真係好雞肋，唔高唔快唔夠大隻
但踢落又唔差
但對高大又比人屈
對快又比人屈

仲要飛鏟拎牌

之前就J熱血飛剷
依家人都未走就屌飛鏟拎牌

拎牌都要屌 又唔係直紅WFC

拎牌都好
依家係鏟唔中

高又唔夠人高 快又唔夠人快

白文斷腳啦屌，25狗

我就好滿意佢表現嘅
乜球員都會派膠
佢幫我地過渡左石頭成長期同拿樸迪傷患期
而且幾季表現都好過預期
只係今季佢表現開始明顯下滑
所以佢要走我都會祝福佢

mandy係我地最需要中堅果時都係靠佢
果時靠文加拉就死得人多
有段時間佢夾隊長都不知守得幾好
mandy出去tackle隊長負責包

CITY XI | Ederson, Zinchenko, Laporte, Otamendi, Walker, Gundogan, Bernardo, Silva (C), De Bruyne, Sterling, Aguero.

SUBS | Muric, Danilo, Stones, Fernandinho, Sane, Mahrez, Jesus.

XI | Ederson, Zinchenko, Laporte, Otamendi, Walker, Gundogan, Bernardo, Silva (C), De Bruyne, Sterling, Aguero.

SUBS | Muric, Danilo, Stones, Fernandinho, Sane, Mahrez, Jesus.

唔訓正選 費奴後備

唔訓正選

改名狗

岩岩黎鏝果陣即食 夾隊長一標一包幾撚勁 有期仲係咁角球入波 石頭文迪隊長輪住屌角球 後期仲有埋長傳派牌 依加比人屌到變地底泥痴撚線

又典牙

輸硬
唔睇了

又bwa踢翼

咁得閒改名

阿根廷條中後場就算撚數啦

其實白文想正選咪比佢走
升加西亞踢第四中堅都無死

唔好忘記當年hijack曼聯
第一季隊長傷多過踢，單靠文加拉同迪米前4都入唔到啦

邊個反白文邊個係鬼

佢係曼城唔算係top最有用
但係有段時間試下冇佢
降班都似

費甸有後備！

根 白文都正選

上番水先

你地班仆街忘恩負義，Mandy 係當年曼城中堅嘅救世主，無佢智利佬死咗九世啦

有冇人有玩football manager 2019

邊個反Mandy 即係同我過唔去

屌白文果啲真係唔好認自己係鏝迷，同個濕鳩FB page一齊死全家啦

成班講到白文好差咁 上年聯賽冠軍佢功勞好大
同起碼落到場一定搏到盡

有冇acestream link

奧達文迪唯一值得欣賞既就係佢國際賽剷傷耶穌

頭先成班now旁述係咁吹捧我地四冠講到好似贏硬咁

其實ota真係算踢得多啦喎
呢排踢親都一定有佢份咁

有無ACE LINK

班仆街又燈

全部都係阿火分身黎

季季都吹架啦
係今季吹到三月尾都仲有得吹

有無ching有link

有冇reddit link

唔好見怪

迪布尼咁快出返黎
等陣又傷住走

唔好烏鴉口

廢龍

thx ching

1-0

BWA

b華

B華

bwa

牙路唔獨食

估唔到開bwa先

第一眼以為唔訓推甩腳 原來睇返重播係有心比牙路

BWa

屌我依家先見副入波

撞埋一齊

我上面個網第二條ace好似快少少

唔訓好似有D FEEL

富狗廢到